2018/19/20 PGDE討論區

我報左Music CU IEd 小學ft
已in CU等offer
Ied 冇得in

Same here

Close it thanks

點會無得in教大？你遲左報？

想問中大ECE 有人收到offer未？

我女朋友今年想報